投注金額 $2,302,300

投注金額$2,302,300

師兄收返幾錢

無睇錯中得3同49，師兄睇開啲，錢財身外物

廿蚊都收唔返 下期買電腦飛既本都無